強制令對執法部門如此有利的原因是，當幫派成員真正犯罪時，警方沒有足夠的資源去追捕他們。 當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了傑米·威爾遜，2020年9月15日，聖地亞哥之聲 
 沃爾肖克說:“這樣的立法很少考慮到對所有員工的連鎖反應，也很少考慮到對僱主的影響，這可能會導致不如預期的結果。” 洛杉磯市將權衡措施，給被解僱的酒店員工第一次機會找工作|Maya Srikrishnan | 2020年9月8日，聖地亞哥之聲 
 包括科學家在內的許多人都擔心，流氓科學家不會止步於編輯疾病，而是會創造出具有增強運動能力、智力或其他可取特徵的“設計嬰兒”。 嚴格的新指南為可遺傳的人類基因編輯開闢了道路蒂娜·赫斯曼·賽伊2020年9月3日科學新聞 
 一個凸起的、傾斜的區域——鍵被三角形分割開來——有助於為你的手創造一個更理想、更舒適的位置。 為您的電腦鍵盤進行重大升級|PopSci商務團隊| 2020年9月2日|大眾科學 
 這篇文章認為，大流行永遠讓紐約等城市變得不那麼受歡迎，但遭到了大量抵制。 城市真的處於大規模人口外流的邊緣嗎? 2020年9月1日，《財富》雜誌 
 它越貴，就一定越好，這反過來又使它更受歡迎。 《帕比·範·溫克爾的崇拜》|埃裡克·費爾滕| 2014年12月3日|每日野獸 
 這似乎是創造一個成功的、令人滿意的、可穿戴設備的秘密。 可穿戴設備亮相時裝週|Raquel Laneri | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 賭博文化比同性戀文化和反主流文化更受歡迎嗎? 普京的克里米亞是一個反同性戀的大賭場|安娜·涅姆佐夫| 2014年9月8日|每日野獸 
 現在，他要證明紅頭髮的人和中性色的人一樣受歡迎。 紅頭髮的人很性感，該死! Justin Jones 2014年9月2日 
 隨著偏見的消失，猶太人完全融入社會變得更加容易，而且最終是可取的。 卡茨基爾的幽靈酒店Brandon Presser | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 全世界的每種語言都將用同樣的口音、數量和習語來教授——這確實是一件非常令人嚮往的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 一些評論家認為，儘管她的作品有許多可取之處，但她所畫的女性缺乏靈魂。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 從那以後，我一直向我的朋友們推薦通過巴特利隧道，認為這是一個令人愉快的短途旅行。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 我必用碧玉造你的牆牆，用雕刻的石頭造你的門，用美石造你一切的邊界。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 為了製造出這種理想的小提琴，斯特拉迪瓦里把自己的精力集中在了小提琴上。 安東尼奧·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克